Etape 3:

debCal = début calendrier
finCal = fin calendrier
debEvt = début événement
finEvt = fin événement
introHDebEvtU = intro heure début evt unique
introHFinEvtU = intro heure fin evt unique
dateHEvtU = date et heure evt unique
introTitre = intro titre
introLieu = intro lieu
introDesc = intro description
titreLieuDesc = titre/lieu/description

debAla = début alarme
finAla = fin alarme
introPosAla = intro position alarme
posAla = position alarme
introHDebEvtRep = intro heure début evt répétitif
introHFinEvtRep = intro heure fin evt répétitif
dateHEvtRep = date et heure evt répétitif
introRegRep = intro règle répétition
introFreq = intro fréquence
introCpt =intro compteur
introLstJ = intro liste jours

introLimit = intro limite
limite = limite
freq = fréquence
nbEnt = nombre entier
listJour = liste jours
semaine = changement de semaine
option = séparateur d’options
introHDebEvtJ = intro heure début evt journée
introHFinEvtJ = intro heure fin evt journée
dateEvtJ = date evt journée

_____________


Axiome = S

S -> debCal CorpsCal finCal 

CorpsCal -> debEvt CorpsEvt finEvt corpsCal | λ

CorpsEvt -> CorpsEvtU CorpsCal | CorpsEvtRep CorpsCal | CorpsEvtJ CorpsCal | λ

CorpsEvtU -> introHDebEvtU dateHEvtU introHFinEvtU dateHEvtU TLD declaAlarme

TLD -> introTitre titreLieuDesc introLieu titreLieuDesc introDesc titreLieuDesc 

DeclaAlarme -> debAla introPosAla posAla finAla DeclaAlarme | λ

CorpsEvtRep -> evtRepDebut introLimit limite TLD DeclaAlarme | evtRepDebut semaine listJour option introCpt nbEnt option introLstJ listJour TLD DeclaAlarme

EvtRepDebut -> introHDebEvtRep dateHEvtRep introHFinEvtRep dateHEvtRep introRegRep freq option

CorpsEvtJ -> introHDebEvtJ dateEvtJ introHFinEvtJ dateEvtJ TLD declaArlarme
